{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151619?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아바니 센트럴 부산"
    },
    "text": "AVANI Hotel & ResortはMinor Hotels Groupのブランドラインで、53カ国510のホテルを保有しています。 このホテルは金海国際空港から車で30分、釜山駅からは車で15分の距離に位置しています。 また、地下鉄駅からは徒歩3分以内にアクセスできます。 AVANI Hotel & Resortは毎年釜山国際映画祭が開催される釜山展示コンベンションセンターや海雲台など代表的な観光地から10分から15分の距離に位置し、釜山を訪れた国内外の旅行客に理想的な場所です。 またAVANI Central Busanは釜山の中心地域に位置しており、釜山を目的に訪れたお客様にも高い満足感をお届けします。 当ホテルは釜山国際金融センター(BIFC)、韓国銀行釜山本部および金融公企業が密集している地域に位置しています。 客室からは窓から市内の昼間や夜間の風景が鑑賞できます。 チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 当ホテルは持続可能な経営の実践のためにEGSに参加しており、追加のミネラルウォーターやタオルは有料で提供されています。 また、客室内では無料のAmenity Drip Bagが提供されており、これは重度障害者施設の生産品です。 ホテルはDesign Hotelの特性により、写真と異なるテーマの客室を割り当てることができ、一部屋当たり無料駐車が可能であり、追加利用時には1泊当たり20,000ウォンの費用が発生します。 保護者同伴の児童は宿泊が可能で、満12歳以下、最大1人まで無料で宿泊できます。 ベビーガードは数量限定で運営されており、チェックイン当日に使用可否が確定した後にご利用いただけます。 ホテルにはThe Cube l Buffet RestaurantとThe SKY l Sky Loungeのような様々な食事オプションがあり、営業時間はそれぞれ公示された時間によって異なります。 AVANI Hotel & ResortにはAVANI FitㅣGymがあり、平日と土曜日、日曜日および祝日にはそれぞれ異なる営業時間が適用されます。 宿泊客は無料でフィットネス施設を利用でき、サウナ、汗蒸幕、運動着レンタルなどの有料サービスが提供されます。 また、ホテル内にはAVANI Theraphy l Massage Shopがあり、ご利用の際には事前予約が必須です。 営業時間は09:00から00:00までで、ソーシャルディスタンスの段階によって営業時間が変動する可能性があることに注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "AVANI Hotel & Resortはどのホテルグループのブランドですか？",
            "answer": "AVANI Hotel & ResortはMinor Hotels Groupのブランドラインです。"
        },
        {
            "question": "AVANI Hotel & Resortはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "AVANI Hotel & Resortは金海国際空港から車で30分、釜山駅からは車で15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "AVANI Hotel & Resortはどのような観光地から近い位置にありますか？",
            "answer": "AVANI Hotel & Resortは釜山国際映画祭が開催される釜山展示コンベンションセンターや海雲台など代表的な観光地から10分から15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "AVANI Hotel & Resortのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "AVANI Hotel & Resortのチェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "AVANI Hotel & Resortでは何が提供されていますか？",
            "answer": "AVANI Hotel & Resortでは持続可能な経営の実践のためにEGSに参加しており、追加のミネラルウォーターやタオルは有料で提供されています。また、無料のAmenity Drip Bagが客室内で提供されます。"
        },
        {
            "question": "AVANI Hotel & Resortの客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "AVANI Hotel & ResortはDesign Hotelの特性により、写真と異なるテーマの客室を割り当てることができます。また、一部屋当たり無料駐車が可能であり、追加利用時には1泊当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "AVANI Hotel & Resortでは子供の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "AVANI Hotel & Resortでは保護者同伴の児童の宿泊が可能で、満12歳以下の子供は最大1人まで無料で宿泊できます。ベビーガードも数量限定で運営されています。"
        },
        {
            "question": "AVANI Hotel & Resortにはどのような食事オプションがありますか？",
            "answer": "AVANI Hotel & ResortにはThe Cube l Buffet RestaurantとThe SKY l Sky Loungeなど様々な食事オプションがあります。営業時間はそれぞれ公示された時間によって異なります。"
        },
        {
            "question": "AVANI Hotel & Resortにはフィットネス施設がありますか？",
            "answer": "AVANI Hotel & ResortにはAVANI FitㅣGymというフィットネス施設があります。宿泊客は無料で利用でき、有料サービスとしてサウナや汗蒸幕、運動着レンタルなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "AVANI Hotel & Resortでマッサージを受けることは可能ですか？",
            "answer": "AVANI Hotel & ResortにはAVANI Theraphy l Massage Shopがありますが、事前予約が必須です。営業時間は09:00から00:00までで、ソーシャルディスタンスの段階によって営業時間が変動する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 806,
        "QA": 940
    }
}